網民印遊行橫額取貨發現被寫侮辱字句 BannerSHOP致歉稱會徹查

民陣將於今日（21日）舉行遊行，有參與者已準備道具上街，其中有人模仿警方的黑、紅警示旗，二次創作成上街道具。有網民在連登討論區上載一張相片，指朋友到BannerSHOP印製一幅模仿警方紅旗，改成「無人衝擊 停止濫用武力（NO One Is Charging Stop Using Excessive Force）」，收貨後正面印製如常，但背後空白處竟被手寫上「返屋企X老母啦 廢青」。

帖文一出即惹來大批網民熱烈討論，有人建議樓主退貨，亦有人直指BannerSHOP「可恥」，要求店舖道歉，另有不少人呼籲向店舖投訴。

BannerSHOP晚上在facebook發出聲明，指BannerSHOP一直致力幫助不同公司或大家發表意見，同時亦尊重每位的意見和想法或活動，就論壇帖文提及的事情及行為表示非常關注，公司將會進行及深入調查並採取行動，以確保和了解事情的真實狀況，並自稱「身為一間100%香港人公司，我們和大家一樣，我們愛香港，愛香港既（嘅）自由言論！」聲明指對於事件或向大家造成影響，深抱歉意，呼籲若有任何疑問或資訊可以協助調查事件，歡迎大家電郵或致電查詢。

邊個寫呢句幫公司宣傳得咁犀利

比個機會佢交代清楚
唔係以後唔撚幫襯

身為一間100%香港人公司

仲講得出口, 有冇面紅 ?

葡國人都為港發聲，我感動到立即去肥媽facebook比like，721為阿媽再次上街

最緊要要佢交一個人頭出黎

我公司已blacklist呢間野

點都要炒人啦下？

又貴又唔好用。

區區小店學人搞政治審查
何德何能呀垃圾

其實返工唔洗咁主動宣揚自己政治立場

佢咁講我咪信囉
起碼佢地冇出過聲明話自己立場先
就咁睇今次單野都係係入面做個啲廢老做架啦

咪得把口，炒人啦

bannershop老細蔡寶健用手段呃間公司返黎

之前唔記得邊間醫院出賣義士
蔡寶健都係其中一個總理

佢最出名係呢單野

飲完酒車條女去唔知趕住做咩
但係中block
拒絕做酒精呼氣測試 整色整水
最後只係罰停牌
唔係刑事
所以先可以繼續做老細
唔知中間有冇賄賂喇
不過我諗公益金唔介意呢d人做籌募委員會既

事發當日新聞link

蔡寶健外父呀

你咪撚天真爛漫喇

以子之予攻子之盾